動漫節cosplay

第一次cosplay 打算著女裝
有咩動漫女主角既服裝推介
洗唔洗帶假到不得了既假髮

黑色背心

我同你去

Cos黑警